{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 야놀다가자"
    },
    "text": "無人自動販売機システムにより、チェックインを迅速に行うことができます。 客室内にはラブカップルソファーと一緒に使い方案内された姿勢の取り方取扱説明書が備えられています。 住商複合商店街には地下3階から地下1階まで328台の大型駐車場があります。 ホテルは個人のプライバシーを重視してホテル専用エレベーターを設置し、全客室ではWi-Fiを無料で提供しています。 客室には空気清浄機と一体型ウォシュレットが設置されています。 客室はタイプ別マルチ充電器を完備しており、ドイツ製のシャンプー+ボディウォッシュオールインワンディスペンサーと特級ホテル用の使い捨て用品を備えております。 また、客室にはアレルギー防止生地と抗菌処理された超極細糸抗菌綿寝具類が使用されており、最高級ラテックスメモリーフォームマトリックスベッドが提供されます。 パーティールーム1はローズゴールド、パーティールーム2はホワイトゴールド、パーティールーム3にはカラオケシステムが設置されています。 また、遊興施設のある住商複合ビルなので騒音が発生することがあります。 駐車時間は待合室基準で4時間、宿泊基準で16時間まで無料で、超過した場合は10分当たり500ウォンの追加料金が発生します。 追加人数の場合、一般室は1人当たり1万ウォン、VIPは1人当たり1万5千ウォン、パーティールームは1人当たり2万ウォンの料金が付加されます。 貸室時間の延長は、一般室は1時間当たり1万ウォン、VIPは1時間当たり1万5千ウォン、パーティールームは1時間当たり2万ウォンの価格であり、退室時間の30分後からは追加料金が加算されます。 払い戻しポリシーは、チェックイン3日前までは100%払い戻し、チェックイン2日前までは50%控除後は50%払い戻し、チェックイン1日前からは払い戻しが不可能であり、未成年者の予約の場合、入室拒否および払い戻しが不可能です。 ペットはすべての客室で絶対に入室することはできず、喫煙は禁止されています。 ユウンタワー7次建物政策に基づき、すべての客室は禁煙区域です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "無人自動販売機システムにより、チェックインを迅速に行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはラブカップルソファーと一緒に使い方案内された姿勢の取り方取扱説明書が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "住商複合商店街には地下3階から地下1階まで328台の大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのプライバシーはどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルは個人のプライバシーを重視してホテル専用エレベーターを設置し、全客室ではWi-Fiを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機と一体型ウォシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室はタイプ別マルチ充電器を完備しており、ドイツ製のシャンプー+ボディウォッシュオールインワンディスペンサーと特級ホテル用の使い捨て用品を備えております。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "客室にはアレルギー防止生地と抗菌処理された超極細糸抗菌綿寝具類が使用されており、最高級ラテックスメモリーフォームマトリックスベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "パーティールーム1はローズゴールド、パーティールーム2はホワイトゴールド、パーティールーム3にはカラオケシステムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "騒音について教えてください。",
            "answer": "遊興施設のある住商複合ビルなので騒音が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車時間は待合室基準で4時間、宿泊基準で16時間まで無料で、超過した場合は10分当たり500ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数の場合、一般室は1人当たり1万ウォン、VIPは1人当たり1万5千ウォン、パーティールームは1人当たり2万ウォンの料金が付加されます。"
        },
        {
            "question": "貸室時間の延長料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "貸室時間の延長は、一般室は1時間当たり1万ウォン、VIPは1時間当たり1万5千ウォン、パーティールームは1時間当たり2万ウォンの価格であり、退室時間の30分後からは追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは、チェックイン3日前までは100%払い戻し、チェックイン2日前までは50%控除後は50%払い戻し、チェックイン1日前からは払い戻しが不可能であり、未成年者の予約の場合、入室拒否および払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットはすべての客室で絶対に入室することはできず、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ポリシーについて教えてください。",
            "answer": "ユウンタワー7次建物政策に基づき、すべての客室は禁煙区域です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 825
    }
}